英國巴打絲打開始左搶糧未？

如題

你個名

冇

我淆淆地底支那個個都戴哂口罩好似唔知係因為佢地先傳入嚟英國咁

我留意到佢哋想返蝗國避難喎

on9 無藥醫 大陸啲數都信得過㗎咩

shoot 係指影相呀

係英國關你春事咩

pasta同米畀人搶緊，聽日準備買定啲乾糧，室友鬧我製造恐慌

超市廁紙貨架剩返andrex

平時一直都上網買，佢哋同我講依家訂單係之前既幾培

ching用咩網買?

Waitrose

有無人何Costco情況如何？ 打算weekend入貨